有張敬軒演唱會飛既你入一入黎！

好唔想支持黃牛飛！但女朋友真係好想睇，我可以點樣買到？

求我

有用嗎？

好想比幾百蚊搞掂件事！但又助長黃牛

無 我都係得兩張

Kkbox有加場喎

推多幾次個post博軒仔睇到送飛畀你囉

本黎好想去
但主題係唱人地歌 不了

師兄要靠你地幫手

希望搶到！

買唔到飛到時係紅館現場買。
D黃牛有冇機會蝕？

咁幫拖諗下辦法啦！

我覺得個陣會仲貴

人地個個俾黃牛價屌哂老母
你就唔想付出係到博人施捨俾你
其實你都唔係咁想去姐
下次一係早少少去買
咪講到唔想滋長黃牛咁清高咁
要解決黃牛 所謂集體性唔買根本站不住腳

換女朋友

咪就係你呢d人妥協先搞到黃牛站到腳！

用下腦
實名制咪冇黃牛囉
乞衣

又係一個就係係屋企打機小學雞！
世界盃實名買再加Fan Id 咪一樣有黃牛！